2100 林卓廷 721白衣人暴動案法官鬧爆控方Hea告另有內情？

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷
721白衣人暴動案法官鬧爆控方Hea告另有內情？

林卓廷 Table TV
26.6K subscribers

721白衣人暴動案控方Hea告出醜公堂另有神秘內情？法官鬧爆妙語連珠

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

721狗黑合作。一世抬唔起頭